(中化題)林生刺殺林太係公義定私義？

標準答案:

林太嘅所為係人神共諸，全香港黃藍共憤，習近平都因為佢輸咗台灣，連自己老闆都咁憎自己。到宜家佢大開中門比大陸人中出香港，置全香港以至全球嘅人嘅性命不顧(詳見湖北人經香港轉機到澳洲時虛報自己係香港人所以順利入境嘅新聞)，道義上佢係要死

但一般巿民確實唔容易埋身做呢個為民除害嘅義事...

所以呢個重任就落喺佢每晚同床異夢 政見唔同嘅枕邊人身上。林生同林太嘅關係一向唔好，大家都知，所以都唔想多講。無論公義定係私義都應該咁做。

係大義

林生會唔會離家出走左啦

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

公義

你要引用下古文先得

遊行完，回家了

不